日本有條女歌手叫做YOSOABI唱歌幾好聽

個樣都唔錯，歌姬接班人

係隊名叫Yoasobi
二人樂隊嚟

係YOASOBI

訓咗幾耐?

得條女，邊有其他人？

差唔多啦，咪又係ABI

最新架

訓左大半年？

樓主係ON9仔, 此POST已完

樓主波檯假膠